Peníze - potřebujeme je k životu? V moderním světě jsou peníze pro některé lidí velmi důležité. Výhoda peněz, XXX myslim, je v tom, že člověk musí pracovat a vydělovat peníze, protože teď nikdo nemůže žít bez peněz. Aby člověk vyděloval peníze, musí se učit ve škole a pak na univerzitě. Kvůli tomu se člověk rozvojuje. Nevýhoda peněz je v tom, že lidé můžou XXX a XXX sami sobě, kamarat kamarada, bratr bratra, aby XXX peníze. Myslím, že by svět mohl existovat bez peněz, jestli by peníze nezačali existovat vůbec. Taky myslím, že teď už svět nemůže existovat bez peněz a peníze budou existovat v budoucnosti.
